喎喔噢

愛情來得太快就像龍捲風

係國定民主